瑞和街掃黃 警方入境拘十二名內地女

今日（11日）中午，觀塘警區及秀茂坪警區特別職務隊聯同入境事務處人員，進行代號「孤影」及「萬里達」的掃黃行動，突擊搜查通明街、宜安街、康寧道、崇仁街、輔仁街、瑞和街、物華街及觀塘工業區一帶，拘捕共12名年齡介乎23至45歲持雙程證的內地女子，涉嫌違反逗留條件。所有被捕女子正被扣留調查，稍後將交由入境事務處跟進。

瑞和街=葛咸城

樓主唔係撐世？

唔撐笠水狗

「萬里達」(MILESMETER)
「孤影」(LONESHADOW)
「犁庭掃穴」(LEVINGTON)

瑞和街掃唔完

其他代號
「火石」（FLINTSTONE）
「冠軍」（CHAMPION）
「烽火」（FIRESTORM）
「虎尾」（TIGERTAIL）
「角力」（RANGEPOWER）
「激雷」（THUNDERKICK）
「雷霆18」（THUNDERBOLT 18）
「激流」（UPPERRUN）
「領馬」（LANDMASTER）
「勁躍」（POWERHOP）
「搜鷁」（STEMPICKER）
「堯天」（GOLDENAGE）

拉得果6個????

12個牙 睇文la ching

紅色衫嗰個似係女警,想食

SOR...我就咁數張相...
通明街、宜安街、康寧道、崇仁街、輔仁街、瑞和街、物華街及觀塘工業區一帶
點會拉得12個咁少呀

留番少少等佢地下次又多番再拉過先可以長做長有架嘛ching

係觀塘返學嘅，試過夜晚自修室出來有廢老問我幾錢 我屌你老母

23歲

屌⋯⋯每日150 個
落來做雞

得12個夠唔夠阿蛇分呀

Ching好令仔?

佢嘅意思係
佢俾人當係雞

過年都拉，班差佬無人性架

單程證同雙程證都唔識分？

唔識 見到支那就反

掃黃相黎講呢張都算衰
完全無睇頭

12隻恐龍去野餐